訓左無睇，想問連登仔有無成功搞起過咩反抗/反赤化本土運動？

除左開post鳩叫「香港獨立」
同埋下一站金鐘麥當勞生日會之外

香港本土意識，呢個壇都有份搞死

有呀，反「顯卡」運動空前成功

女已扑，理撚得你